有個濕鳩page抹黑義務律師支援

唔係啲濕鳩親戚share我都睇唔到呢啲page

行頭第一個仲要係星火，真係幫過我幫過其他義士，我實在睇唔過眼咁樣俾人誹謗/抹黑法

跪求連登手足幫手report and block呢個page

一推

二推

Pish

已 report

唔係咁都有人信呀話

我呀媽就係其中一個 我屌到佢上天花板

.

講到咁好搵 佢唔出嚟？

你要知道大把上一代就係睇到呢啲看圖作文就信到十足十架

繼續推

臨訓前再推一推

再推